龍門開分店開到告急嘅罪魁禍首就係cctai

一開始龍門算係黃店入面做得最大最出名嗰幾間
嗰陣好多人都因為係黃而去食 日日排晒長龍
不過正所謂黃藍是政見 好食是良知
當有人食就會有人批評 尤其龍門嘅質素真係麻麻
連登都好多人特登開po講龍門點唔好食點難食
其實我覺得幾好 黃圈長做就要提高質素
否則黃圈只會變咗做潮流 而唔係風氣
但頂你個肺
cctai竟然開始屈毛 唔俾人講難食 講難食就五毛
唔俾人提出建議 唔俾人幫手改善
然後大鑊 愈嚟愈少人講難食
龍門老細就以為自己間嘢賣嘅嘢食係真係好食
決定狂開分店
隨住黃圈擴大 好食嘅黃店愈嚟愈多 好多人已經識得揀啲好食/抵食嘅黃店
結果搞到龍門愈嚟愈少人食 開始告急
正所謂愛之深責之切 希望經過今次大家學識到 唔係鬧自己友嘅就一定係敵人 有時帶下腦思考盲反同要求改善嘅分別 黃色經濟圈以致之後成場運動都會更順利更成功

最後 光復香港 時代革命

btw 淨係識話人犯咗法嗰條報警撚P牌仔死全家 呢個係我嘅盲反 你唔洗俾任何回覆我

波台打咁大篇野

認真po

盲反PO，推

啱啱熱門見到有人話龍門唔差 普通
諗起當初講咗句有啲難食俾人屈毛嬲咗
繼而有感而發

熱門好多吹奏龍門打手post

我個個po都係認真po嚟

聽日去食龍門

夢蛇唔好玩啦

cctai捧殺龍門

我睇死你唔敢同我去食龍門先會約你去食龍門
就係要當面羞辱你條契弟

希望泰博回應一下

樓主咁認真

老細未食過自己鋪頭野？
定自己都覺得好好食？

Cctai班撚屌一入黎就會內容都唔睇屌柒樓主波台狗

就算自己未必100%滿意
但當佢見到話難食嘅人唔多 或者都仲有某部分死忠嚟食
佢就會覺得目前狀況良好

真

呢到波台，打完標題，留粒係內容就得

難為傑哥為左開分店招呼手足無時間登記做選民，點知投資哂開鋪黃絲就唔幫襯佢

報咗警
擅自闖入私人地方

this post 高汁

我都比人講過
屌 真係覺得佢難食都要比人話我五毛分化